HKBN成日間歇性斷線 Sales勿入

近排成日突然斷線，經Router定直插電腦都唔得
打上去128100就剩係識叫我重開，又話check過條線路無問題
如果真係無問題，會唔會拎到IP但又上唔到網呀

通常嚟講 9成以上都係你屋入面嘅問題

Router>cable>device

用咗hkbn2年1次線都未斷過

其實上次有問題個陣我已經換左個Router，問題無解決到
今次我直頭唔用Router直插牆線都唔得，用埋部NB直插都唔得
你話唔係線路有事就有鬼

叫cfu上嚟check

Btw我之前上過直插牆係上唔到網 一定要經router

上次出事個陣叫過CFU上黎，佢剩係話可能天氣潮濕影響線路
而家冬天仲潮濕？
同埋我用BB100本身就無Modem，直插入牆線係理應上到網

頂我都係，呢個星期係咁斷，淨係夜晚先斷，我熄3／4個字router先可以上得番

次次我夜晚大概11點打WOWS個陣就會斷

Pubg似係pubg server問題

我反而係成日睇唔到youtube，個種睇唔到係一係睇得五秒點等都load唔到，一係直頭片到睇唔到係連成條片都0:00-0:00。換埋上線線換埋router都係咁

我頭先都係差唔多時間

呢幾晚都係咁

我用3都有呢個問題

我都有事，係慢到上唔到

唔係收唔到上網嫁

重插d線有機會好返

我都係慈雲山人，打上去HKBN問又話無工程做緊

我都係黃大仙 慢到得返幾mb上網 重插啲線隔一陣又冇事

頂我都係慈雲山
已經斷左好多日
好撚煩

會唔會真係慈雲山呢頭出事？
有咩方法可以等HKBN班友肯認真處理件事

原來咁多人都係咁
我情況都類似
不過直插好似唔見有問題咁

I雞寶笑而不語

問下隔離鄰舍係咪用hkbn,問下佢地有冇成日斷線

你地試下換dns做8.8.8.8同8.8.4.4 應該load乜都快好多都唔會斷

原來唔係得我一個有咁既問題
呢兩個星期都係咁 好多時都係夜晚斷
通常斷幾秒就點連返 夜夜打r6都比班fd屌我做咩中離
我係連router再連去電腦

故障個晚我轉過呢個Google DNS，情況依舊

咁睇好大機會都係你嗰區啲機房出咗事

間歇性網路好差，facebook load片勁慢
一直唔知router問題定lan線！
用iphone特別嚴重

我ps4單game 原本10幾mb 1秒
過一陣得番3mb1秒 有時仲得番1mb1秒
又係雲山撚

HKBN問題

有無解決方法呀

唯一解決方法就係打上128100等班友跪低幫我地Check線路

荃灣由12月頭開始已經斷線，近呢兩星期重越黎越密，每次一斷線，router就會出現「您isp提供的dhcp功能發生錯誤」，但每次抆咗條線再插返落去又即刻上得返，原以為router firmware問題，update咗又或者用返舊嘅firmware都有同一個問題，send e-mail問asus，佢地又話個firmware無問題，打去問hkbn，佢又話線路無問題，但每日佢個討論區都有好多人話有同一個問題咁滯，今日終於叫倒佢上黎整，但呢兩日又神奇地乜事都無，都唔知會唔會上到黎話無事，焗住要我比$400檢查費

暫且係佢個討論區開左Post同Send左Email，睇下佢地有冇回覆先

我天水圍都係咁

自從wiki wong走左之後, hkbn=垃圾, 傻仔先用

又係慈雲山
唔講以為自己開post
我直頭逢夜晚開始上唔到網
一斷就上唔返
打上去淨係識得話網路異常

岩岩收到HKBN回覆，佢話會係我經常上網既時間Mon住個流量睇下有冇問題
如果各位都需要佢地睇睇既話，可以sd email要求佢地

就黎完約轉會邊間好
以前用有線終於cut到以為有新希望
點知轉hkbn慢過有線
仲成日有突發工程維修斷線

呢2日都好似冇事

Hkbn 用asus放wifi
手機打傳說 成日會突然斷/400ping
已習慣用翻手機上網

而家又斷線

成十分鐘

+1

屌佢
慈山撚?

係
隔晚咁係咪on9架

好似得返

得返

斷左成4個字

ios 幾

行cat 5e 上應該就好難斷 慢就有
光纖就難講

有冇秀茂坪巴打都係咁 每晚0055就斷

成日斷網絡 換左router都係咁

HKBN又發功啦！

又斷啦屌你

Hkbn 做乜尻架

好返

正要打上去屌個陣又上得返

呢幾日都係咁。

同朋友開cam傾skype
瘋狂彈連線品質不佳出黎
有時仲會差到自動cut左線
我仲以為屋企router問題
前幾日重新set過d野
點知原來好多人都係咁

利申 黃大仙區

呢幾個星期開始 不停係咁斷 有時重插啲線又會連得番 但係我懷疑根本唔關自己啲線事
利申 慈雲山撚

三月完約諗緊轉唔轉

又斷

各位如果上唔到網記得打上去報告返

Iphone6s?

用咗十幾年都冇斷過線，是否神奇

咩區先

又黎啦

你都可以用一陣
我由夜晚2點開始斷到依家

今朝斷斷續續咁上唔到，頂唔順要叫師傅黎睇
雖然我覺得都係徒勞無功

由尋晚到依家都係咁 一時上到一時上唔到

和記先斷得勁

大埔

岩岩有做緊hkbx既朋友話我知
Bt太多 令到數據流好大既話 姐係用得多
就會俾佢地禁低個速度
我老豆屋企俾佢禁到bb1000得番唔夠600
仲要成日斷線
雖然上面唔太關事 但大家都係用緊佢
都想俾大家知下 但佢地打死都唔會認
但我最近老豆都炸我形話上網好慢又斷線
利申大角咀

呢幾日我都係咁 我仲以為部電腦舊添
成日睇睇下youtube就斷線 就過一個鐘就上得返

呢排突然會斷一秒 之後即刻連返係咩問題？都係hkbn

斷一秒好似係你同1撞IP
之後佢即刻派番個IP俾你
Btw hkbn好少ip派

其實見咁多人咁講
我估係大廈既swith 舊 or 太高流量
所以停左 或者drop低個速度。
可能未必關你事 有機會其他人用過高 影響到你
Anyway 我唔係賣廣告，但上網pccw真係無得輸
我由56k 用起 只可以講 100MB時期既HKBN係最好 但而家真係無撚用
放工返屋企，上網睇片都做唔到
我覺得真係好撚悲哀😂

Hkbn廢撚到一個點
好想cut左佢

我pccw都有用呀 hkbn宜家老豆用
Btw自己入咗pccw做之後先知pccw勁過hkbn咁多
但老實講對唐樓or村屋客就真係好仆街

我直得1000mb plan得返上限100mb...

我條商業100Mbps好穩定 不過當然貴好多

和記就真係斷到屌老母啦

大家轉pccw整個打機神線睇下點

耐不耐關下router可能有幫助

講真 如果要閂router先至正常
隻router可以唔要
比貴啲 買隻穩定既
唔洗閂黎閂去搞咁多野
Pccw條打機神線係咪10G果條

same 夜晚11點左右間唔時斷一次
要重開先上得返
九龍區

係呀 好多人都用垃圾router㗎嘛

但訓覺嗰陣關router好似對健康有好處

神線只係用pccw global route
同10G無關係

黃大仙撚表示iphone連線有嚴重問題

其他device連線暢順

所以相信唔關router事

用左5年100mb
一次都未斷過

近一年成日斷
一定係hkbn問題

夾過個水晶頭

上次叫師傅夾過啦，咪又係咁

跟本係黃大仙區有問題
唔關bt 事

我都係黃大仙喎 我仲以為係自己個野出事

屌窮人區出事者? 窮人用網人痕咪又壞, 報fault報埋區啦

夾機房個邊個個呀

呢三四個月 突然一日一次

打機神線
老實講我做緊老電都覺得係垃圾
自己都有用 合約包埋
用LoL做例 我未見過佢上過30ping
要2個鐘內超過3次 仲要超過5分鐘都過佢個下限
仲要cap圖先受理 會賠打機神線既錢既2倍
但除番開 1日賠4蚊
你會唔會為咗個4蚊日日係到望個ping會唔會過 仲要cap圖 真係人都癲
噱頭黎既姐
但老電上網打機 佢有寫包既game都真係穩定

1Gor以上已經有

呢幾日好返?

啱啱先斷完

秀記巴打here, 23xx開始斷， connect返都好慢
利申： 打ps4

而家hkbn, 冇斷過線但覺得出海慢慢地
而且升做1000m 後長期得850M
香港啲ser 得～450M
Pccw 1000m 光纖易唔易斷？出海係咪好啲？

師傅上黎將成個插座換咗就無再斷過嚕

天水圍表示成撚日題睇吓波同我斷一斷
見電話無限plan索性開4G睇算

直插點會上唔到

屌我又係，住油塘，成日睇youtube果陣會停鬼左，或者熄網頁果下，但我又唔會停一段時間，我控制台到停用個連線再啟用番就多數得，最多都係reboot一次機就ok，但反而打機果陣唔會突然斷，9成都係上下網睇緊片果陣

佢仲話叫師傅上門如果唔係佢公司問題要收番錢

岩岩轉HKBN食撚哂屎 成日一到夜晚慢到仆街都唔知咩事
SPEED TEST 長期得返一半速
住何文田果頭 有冇巴打都係咁

已經連續幾星期
一到11點左右就瘋狂斷

你係咪次次同一個師父
我以前隔一個月左右就成日斷線
夾一次會好一排 之後第二個師父黎 屌鳩前一個話佢鳩夾 d濕氣會入到去搞到咁易斷線 之後佢重夾好就斷左尾

PCCW 同HKBN個分別

HKBN快但疾疾下 打機唔得 BT DOWNLOAD野就快好多

PCCW慢 但打機好穩 但BT穩定地慢

早年我一定揀HKBN
但而家好多時都STREAM野好少DOWN 所以想轉PCCW

屋村報個價嚟參考下

話咗你住緊果幢樓如果數據量大 佢地會係機房禁低你成幢樓速度 點投訴佢地都係話你問題

Pccw點會慢 我不知幾咁正常
出海仲要快 bt慢應該係粒種有問題

北區
都係每十幾分鐘停幾秒
打網上game下下timed out

琴晚BT 30MB一秒

利申: CSL 1000Mb

30MB 1秒都未到最水高
CSL味又係pccw
我係stream下載野最低都60MB 1秒

痴線 耐唔耐又會斷4 5秒 搞到完全上唔到網同人連機 想點呀hkbn

死啦 琴日先約左HKBN聽日黎安裝
申利 pccw 500mb 用家得返100 mb 有連Router

HKBN個sales講到佢地個Router好神
1000mb 至少有700mb
無人有經驗

500得番100就屌啦

佢果隻垃圾都好信
人地過千既貨仔 先有機會上700

你有2條路 1係照裝試下
可能你果到用會好好
1係唔裝 續pccw
利申續既可以搵我幫你 留tg就得

裝完無600叫佢走

今晚又斷

pccw 當續約既係狗 0優惠 不了

Pccw交cut form就會有靚價
我個個客跟我方法續都平過新裝

九龍灣撚表示呢幾日通常十點幾到十一點幾就用唔撚到，好撚嬲。

想知多D

又斷了

唔知關唔關我電腦或者router個port事 有時會斷 跟手插實d就ok返 以前用100mb個陣都唔會咁 轉左1000先會

我今日都斷左幾次 用左10年都冇事

hkbn有時係咁 戇尻尻
對住啲舊客好仆街

有邊間唔係咁

間歇/固定某時段一定LAG(斷)

成日無啦啦上上下網斷幾秒,跟住自己連返,
整到我都唔想搵FD打機,成日打打下斷線
垃撚圾

仲有邊間吖？
唔要HKBN咪得返HKT，
邊有得揀 ！

有線和記通通垃圾，狗都唔屌

想統計一下 HKBN有兩種上網 一種光纖入屋一種唔係
係唔係出事既都係光纖入屋果隻

佢唔係光纖入屋 都係光纖去機房
個modem係機房姐 都係用cat5/5e線去你屋企
所以斷線既話大家都差唔多